iphone8home制問題

今日禁禁部機個home制好似禁唔落咁
重開左部機又冇事
到夜晚又好似禁唔到 好唔實在咁
但function同siri個功能又正常
有冇巴打試過咁巴情況

冇可能禁得落架喎

不嬲虛擬鍵黎

唔知點講 但完全係2種感覺
岩岩重開完又有事
冇feel果陣好似平時山左機咁
但仲用到好又神奇

推

冇咗嗰下震啫

輕力彈下佢

入面粒摩打壞咗

我明 我試過
即係無左震個下個感覺
其實可能hang 機
我襟得返之後就kill 晒d apps 之後無事